唔知大陸海關有冇中毒呢

用xp過e道唔知仲過唔過到呢

部機本身都中曬360 金山毒霸
有咩好怕

國產一級防毒軟件
無有怕

毒過所有病毒

360: 老子什麼鬼都不怕

以毒攻毒，呢招高